Сервис для заказа чего угодно в Сербию

Есть сервис для заказа чего угодно из ЕС в Сербию, [DE Prevoz](https://deprevoz.com), цены вполне нормальные.
Заказ идет на адрес в Германии и оплачивается немецкая цена на сайте, а 2-3 раза в месяц они привозят все что пришло в Сербию.
Напрямую в Сербию смысла нет заказывать, будет долго лежать на таможне и непонятно, во сколько оценят налог.
Много раз через них заказывали, проблем никаких не было. Недавно мне пришел **Flipper Zero**, тоже они привезли.

Ездят железно раз в неделю из Германии в Сербию, у них тут склад небольшой в черте города, приезжаешь, называешь имя,
выдают посылку, платишь 5 евро за кг, минимум 20 евро. А первичная доставка просто дропу где-то в Людвигсбурге,
причём в имени-фамилии дропа зашифровано, кто примет посылку и в какой город кому её везти. типа "milantp serovns".
Для магазина это выглядит как какой-то Вася оплатил покупку какому-то чуваку в Германии.
Всё общение через вайбер + финально смс присылают, мол, сегодня с 5 до 7 забрать можно там-то.
Заказы автоматически группируются, если их несколько доехало до дропа до вывоза в Сербию, то сумма за доставку будет всё те же 20 евро.
Я писал Ненаду, он оперативно отвечает в вайбере, присылает подробную инструкцию, что делать, куда кому заказывать.

Ещё есть группа для [совместных заказов](https://t.me/+PceivOT7xsk1NGJi) (пилят стоимость доставки).
